唔經router ping隻game冇事 一經router就time out 換左router都係咁

有冇計仔 隻網頁game gbf

ping -t
PC經router再modem

唔經就 直接PC to modem

我知點解

Parent control ?

冇 用緊隻新router 咩都冇set到
但ping其他日本網係完全冇time out

會唔會係其中一條經router既lan線有啲問題

換曬了 都係咁....

ping 隻router睇下

192.168.1.1
all normal
冇time out....

搞掂左了
去router setting page 個mac用電腦個mac

你既意思係佢撞左你個mac定係你要改到個mac一樣？

我知識有限 但我估計
我電腦直連modem 去ping 係完全正常
咁我router可能本身有佢自己個mac頂撚住左
然後我依家將router個mac轉翻做我電腦個mac 就變翻直連??
依家 變翻唔會再有time out了

有趣有趣，多謝分享

除非modem認mac address，否則唔大可能，一般嚟講唔會有router MAC address頂住依樣嘢

機會大啲可能ISP會keep住mac address -> is address一段時間，所以原本電腦直攞粒IP同router攞嘅唔同，又唔知點解粒IP喺internet上面嘅routing有啲問題，所以有少部分package lost。之後你將電腦個mac address放上去router，router攞返你之前電腦用粒IP，結果就正常返

學到野了 呢個問題困擾左我都一段時間
依家順翻好多.....等我仲心諗
我經router ping其他日本網頁都冇事
ping gbf就有time out
嚇死人了

應該係gbf嗰邊個network有啲routing table set錯咗